屯門揭發3屍命案 2女1男伏屍屋內

屯門揭發3屍命案，下午4時許，現場為新屯門中心第4座一單位，據報有2女1男倒斃屋內，警方正封鎖單位調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

🇲🇽

法國？

未死果個女殺晒3個

點解命案會同自殺有關？

賭身家